點解郁民咁肯定係泛民勾結外國勢力加快送中立法, 而唔係自己?

難度自己平時返台灣聯繫國民黨唔係係國民黨面前數臭共產黨?
而係歌頌讚美共產黨? 還是商討被統一大計?